垃圾彭浩翔

以前仲覺得佢幾唔錯
原來又係一隻支共狗